同朋友扑完野，做得返朋友？

如題

你啱啱比人中出完 ？

即飛

都算係

呢個topic我鐘意

利伸青頭

Bb 當然無啦

幾多歲呀你

友誼波唔洗中出咁誇張呀嘛

本身係好朋友黎

下下個月生日 3字頭

又冇中出

知唔知點解你地會做到好朋友？

嘩嘩嘩，冇男朋友？

點解會無啦啦扑野

This

點解

想識巴打你 幫我含

做sp都味話唔爽

因為佢想同你搞野 男人唔做冇意義既野 亦冇純真既友誼

大家飲左小小酒，但清醒，平時都成班朋友一齊去玩

唔是掛

做唔做得返朋友就唔知
再做第二次就機會高d

絲

采佢都傻

你唔想同佢做？

你唔想第一次清醒就唔會做啦

你未同佢扑之前舊話比佢扑都傻啦

留名學野

[/quote]

做得返

唔係諗住佢會唔想再繼續扑嘛?

做唔到朋友我諗
做砲友應該得

Exact7ly

Be fd ok?

每人射左幾次？

可唔可以借個西黎屌下

咩事，我冇j咖喎

你唔借你老母個個？

咁都有啲feel ge

一係sp一係絕交，唔會做得返普通朋友
唔係遲啲傾到淫野又執多劑

佢表現好差?

我同friend攪過一次
係醉 不過我係有摟屌
純粹係寂寞同報復ex

發生之後個朋友唔識點應對
Msg我hi咁 之後我打開話題就無野

你搵返佢先？

差過我男朋友

試過，之後做左好短時間sp
然後就變男女朋友啦

返啅機會高好多
其實都係睇你係個點既人
如果你本身都open
當冇件事應該都有得做返朋友

男問女？

之前有個肥閪絲打俾人中出大左仲肚大大聲講
睇你會唔會步佢後塵

妳意思係妳有男朋友 但同左個朋友扑嘢？

個陣冇拍拖

屌 好撚出奇

Details啲 究竟點發展到扑嘢

樓主幾歲

同ex扑完野 ,做得返現任？

FWB

如果真心既話，一定係雞係公廁
假膠就冇野好討論啦

路過問一問，冇拍拖期間同人搞過嘢就係公廁？

隨便到同朋友啪

你會唔會無啦啦開屋企門口，叫人用自己個廁所？
咁個個算唔算公廁？
廁所都算，你借埋個身體比人出火
而家d年輕人諗乜

點解同佢扑先

朋友間互生情愫先而乾柴烈火繼而共和諧白首你又點睇？

老人家眼花打多咗個和字唔好意思

屌，咁佢就講明「對佢有意思」/「暗戀」既朋友，唔係「朋友」咁簡單啦
但扑完又想做番朋友，咁有意思定冇意思

有意思又冇理由想做朋友
有意思就結合左啦

咁冇意思又扑，又冇打算繼續發展，唔是公廁是乜

碌上啲，樓主話有feel 喎

得

利申:試過

死臭雞 繼續做朋友比人扑啦

無問題wo
佢結婚果日我照到wo

想試

樓主，你是臭閪嗎

所以港女真係唔娶得
你永遠唔知佢性觀念有幾隨便

男人係咪好少沉船？

無得做返朋友，撲完之後真係堅尷尬，好撚難再面對佢

做雞就認左佢算，仲上來share博好感咁唔知羞。

有無機會做戀人呢啲情況

扮咩好朋友呀，佢想搞你好耐啦傻仔 一直冇機會入咋嘛

做黎做乜呀 朋友多一個唔多啦 岩feel既sp好難搵

同我做多次

罪惡感正正子

唔係想食你，點會同你 friend

互射

做唔番

你免費雞黎咋

做朋友

我都想同你做好朋友

唔做朋友，做炮友囉

幾年前試過同個朋友咁 扑左兩次之後就無再聯絡過

你比個fd插你陰道 比fd睇你乳頭 比fd奶你乳頭 比fd睇你奶你陰道 陰唇 陰毛 屎眼 屎眼毛 原來對思想咁離地 你認為做得返從未睇過你全相既朋友？

能成為密友大概總帶著愛

我成日都同人地女朋友扑野架啦⋯⋯

過來人
都算做得翻朋友，
但見面時總覺得尷尷尬尬，
會專登避開兩人會獨處嘅機會
要知道唔會翻翻去以前嗰種fd

能成為密友～大慨總帶著愛～

其實好老實講，除非樓主你對個朋友有好感，如果唔係既話你就係太隨便同開放。

咁如果你鍾意你個位朋友，咁正常對方又有另一半一定會避你啦，除非你懂的

有個fd做左fwb一排
而家都仲係fd

利申紅巴

雞

G

呀妹 借黎屌屌可以嗎？

朋友都可以扑野嫁

Btw 你粗d 定佢粗d?

你仲當佢朋友唔代表佢依然當你係朋友

可唔可以俾我中出

互射幾次

炮友唔易仔

得閒扑下

幾錢Q

對方想做戀人咯，成撚日搵我談情，真係夠啦
扑之前都講明齋扑㗎啦！

格劍

唔通你男朋友搵人練過又話你知咩

btw絲打同我做個朋友

你都3字頭 唔想諗住俾人屌完人地會埋單啦

甜故唔該

做得！閪痕，苦悶唔開心，壓力大時打個電話黎，扑野舒緩

媽媽唔好唔要我呀

利申番先 真人真事 作故死全家
以前中學果陣有過個中意既女仔 但表左白衰左之後就變左fd底咁好朋友 但到左差唔多grad果陣佢又有一段小時間中意番我轉頭
有次佢上左黎我屋企同佢兩個鎖埋係房 傾左陣計就打車輪+互摷 仲細細聲講 "你搞到我濕晒 咁點算" 仲要捉住我隻手去摸佢下面 拉到水絲出黎
之後含左幾野冇戴套插左陣 就想射果陣過唔到心理關口 抆番出黎冇完事同佢講 "玩夠喇" 就著番整齊 送佢番屋企 諗番起都覺得on9 送上門但冇中出到

唔記得講 發生呢件事果陣係對佢已經冇左feel 得番好朋友既感覺

都係各取所需啫，你宜家都有男友啦，佢可能都好快有女友，你又唔滿意人表現，咪當好似one night stand, 過幾個月就唔記得哂啦，到下次佢或者你失戀咪再來多次重賽lo, 朋友係咁架啦，有需要就要幫大家

如果係我
有兩個可能情況
1. 再約你飲野搞多次

2. 同你講sorry飲大左

佢搵左你未

變做sp

人地當你公廁咋

做得返
大家知只係當時有需要咁岩係身邊嘅一個人
可以當無事但最好唔好返啅
反而close左添

臭雞

其實咩叫"都算中出"
一係有套/外射，一係就中出
都算中出係咪即係口爆

介紹你朋友比我

屌你忍得住?

熱情的臭閪

岩呀

你依家聚集係吹水台

做一半啦做一半

錫住自己吖
唔好俾佢唱衰你

你閱讀理解係咪有咩障礙？

樓主想做返朋友定想同朋友一齊？
你對朋友有感覺嗎？

可能你朋友只係想做fwb...
大家有無野，只要見多次面就會知

如何可同朋友扑野？

拿 我同你做個朋友 之後飲少少酒 我地又發生左關係 到時你未知我仲會唔會同你做得返朋友😎😎✌🏻

過來人
大家只係fd但飲咗酒扑咗
佢不嬲都知我對佢有feel中意佢
事後佢話自己做錯想繼續同我做朋友
扮冇事發生過咁
咁我可以點？

仲可以點？
我會斷絕來往..

我沉哂船中意佢

哦
普通屌個閪好平常啫

好普通嘅社交（性交）禮儀

佢明知你中意佢，佢都同你做
做完又話想變返朋友，分明想做fwb

係咪做咗，就冇可能一齊到？

我都想知
如果你有起我底，你就知我都面對緊差不多既事...

但係我認為男生如果做完之後扮無事只得2個可能性。
1.玩玩下，想做fwb
2.一時衝動，事後又後悔

如果中意既，就努力啲爭取下
不過，唔好諗住用sex留住對方.....

做到 依家起佢屋企吹緊水

做sp啦
狼虎之年點忍